[Оглавление](oglavlenie.md)

Короче Абхазия с 10 на 11...
Ну и Юличка садистка...
Девочку отравила...
Девочку трёхлетняя...
Блондиночка...

---

А Юли стояк был на блондинок...
Ну короче озеро в леднике...
Таит...
И озеро образуется...

---

Ну короче Юле дали девочкой поиграться...

---

Ну она ее хуяк...
Хуяк...
Потихоньку к озеру ведёт...

---

А я сидел у палатки на вершине ..
Смотрю за ней...

---

Она ее краю подвела...
И отпустила тварь...

---

Ну я ей кричу...
```
- убери от края, иначе ебало тебе разобью.
```
Ну и она падает...

---

Ну и все услышали...
Выскочили...

---

Ну ее вытаскивают...
Она там захлебнулась маленько...
Ну ее откачивают...

---

Но она чет нехуя...
Все стоят руки развели...
Я ее за ноги поднимаю...
Ну а этаж тварь....
```
- "ой спасатель!"
```
Ну я ее раз встряхнул...
Хуяк захлипала...

---

Ну и Юля тут сразу...
```
- "это он!"
```
---

Всем понятно что я на верху был...
Я не выдержал...
Хуяк ей в солнечное сплетение...
И с ноги в озеро ее...

---

Она к краю подплывает...
Я ей с ноги в рожу...
```
- ещё поплавай...
```
---

Ну короче за ней парень прыгает...

---

А руководительница...
```
- "Володя, она же утонит... Что ты делаешь..?"
- та и хуй с ней... Она вашу племянницу чуть не уебала...
```
---
---

Потом Юличка подговорила всех...
И решили меня разыграть...
На тему зомби...

---

Ну и все сговорились...
В кучку стали...
И повторяют одно и то же...
И идут на меня...

---

Ну понял фичу...
Смотрю а у нее нож в руках...
И вижу летит...
Руку ловлю...
```
- все увидели?
```
Все охуевшие такие смотрят...
Я прям с ноги в нос зарядил...

---

Так смешно было...
```
- "смотрите он меня избевает"
- ща ты Юля в озеро пойдешь...
```
---
---

Ну я короче в Химках ...
Медленно себя убиваю...
Разгульной жизнью...
Ну еду мне хороше....

---

И встречаю...
Из группы спелиологов парня...
А он с ее братом...
А я не знал его...

---

Ну первый такой...
```
- "Юля под поезд попала..."
```
Я чет такой раз протрезвел...
На мне улыбка...
```
- надеюсь с концами!?
```
Хуй с ней короче...
Наверняка накопала себе...

---

Ну она действительно хотела друго под поезд ебануть...

---
---

Эта сука 4 раза меня травила в походах...

---
---

На Селигере уже сидели тогда...
Очередь Юли готовить...
```
- не Юль спи...
```
---

Если Юля готовит...
Никто не ест...
Все устали по недели в походах валяться...
```
- "у тебя оклиматизация"
- да иди ты нахуй
```
---

Такая безпаливная была...
Чай все черпают и котла...
И Цвет сидит пьет...
Без палива подходит пакетик высыпала...
```
- Цвет, тебе плеснули...
- "да!? Хуй с ним!"
```
Хуяк чай чай через плечо...

---
---

"С молдавской бабой жить, до 40 не дожить"

---
```
- Юль, скажи что это он!
```
